八旬前球員路過旺角被捕 好友何鑑江︰「唔怕國安法，只怕亂執法」

半年後睇返，佢講中晒

人人都中啦，白痴信土共先講唔中

大家記住而家唔係要散播恐懼，而係要互相支持

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

再推返半年前新聞